香港地男人永遠低頭喪氣 女人永遠志氣高揚

點解會咁

因為男女平等

因為升中男女唔分隊所致